玩完鬥黃未 幾時鬥藍？？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問🤔

有冇人夠我督尿黃?

好撚多港豬

問共產熱狗幾時肯收手唔做黃衛兵

大家俾吓面我香港飲食界一線kol ok?

香港從來都係建制藍絲最團結

唔洗用腦盲撐同一種立場緊係團結

如果覺得黃YouTuber差或要改進乜，請唔好一開波就話人唔夠黃、負皮，而係要畀人地改進嘅方法，幫佢地等同幫(鼓勵)手足
更加唔好屈人地